牛陣放題

兩位$280
雪糕好正

對面磨牙

女女

扑野家

140一位既話淨係食雪糕都OK

我都想同囡囡打邊爐

當然食牛一啦

牛一未食過幾錢位？

牛一$158(最cheap既牛果個放題)

牛陣
牛一都食過
講牛既話牛一好食d( 2邊都係食最平果個)

但係都係唔夠吉野家好食
無論湯底定配料

條女無波

大埔果間可一不可再 乜湯都係有顔色既水

德福廣場